林奠根本連道歉都無, 佢個所謂道歉 ....

我來舉個例, 有間學校
班長奠想強行推出令大部份同學不滿政策
自由閪同學向佢抗議, 結班長毒打咗佢一餐
之後仲要惡人先告狀, 話自由閪同學嘔打佢, 要告佢
然後好多良心同學出來抗議,
佢(透過發言人)道歉:
班長承認由於班會工作上的不足, 令班同學出現矛盾 ....
班長為此向同學道歉
屌你老母, 依家你唔係因為既暴力行為道歉, 呢種都叫道歉?

大家回億下林奠點道歉
行政長官承認由於政府工作上的不足，令香港社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

SORRY FOR 中文差, 表達得唔好, 1999